幫手推 上唔到連登記得上reddit

Link:
時間無多請廣傳

Reddit/ Twitter 啦
兩樣都可以用
光復香港 時代革命

推

P牌推唔郁

全世界做好準備